msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-17 16:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 金立龙 <trampover@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:7
#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:3
#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:4
#: src/MainWindow.vala:155 src/MainWindow.vala:281
msgid "Melody"
msgstr ""

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:8
msgid ""
"A music player for listening local music files, online radios and Audio CD's"
msgstr "一个欣赏本机音乐、在线电台和音乐CD的播放器。"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:10
msgid ""
"A very fast music player designed extra for large local libraries which also "
"supports online radios and downloading album covers"
msgstr "一个为大乐库和在线电台和在线下载专辑封面而设计轻巧快速的音乐播放器"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:11
msgid "Features:"
msgstr "特性："

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:13
msgid "Show all Albums from your library"
msgstr "显示您乐库中所有专辑"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:14
msgid "Group tracks by Artists"
msgstr "按艺人分组曲目"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:15
msgid "Manage your Playlists"
msgstr "管理您的播放列表"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:16
msgid "Listen to online Radio"
msgstr "倾听在线电台"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:17
msgid "Audio CD support"
msgstr "音频CD支持"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:18
msgid "Manage your MTP device"
msgstr "管理您的MTP设备"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:19
msgid "ID3-Tag support"
msgstr "ID3-Tag支持"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:31
msgid "Artem Anufrij"
msgstr "Artem Anufrij"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:41
#: src/MainWindow.vala:451
msgid "Albums"
msgstr "专辑"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:45
#: src/MainWindow.vala:455
msgid "Artists"
msgstr "艺人"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.appdata.xml.in:49
#: src/MainWindow.vala:460
msgid "Tracks"
msgstr "曲目"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:5
msgid "Listen your music"
msgstr "听您的音乐"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:6
msgid "music;radio;playlist;"
msgstr ""

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:8
msgid "com.github.artemanufrij.playmymusic"
msgstr ""

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:18
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:20
msgid "media-playback-start-symbolic"
msgstr ""

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:23
#: src/MainWindow.vala:396
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:25
msgid "media-skip-forward-symbolic"
msgstr ""

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:28
#: src/MainWindow.vala:377
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: data/com.github.artemanufrij.playmymusic.desktop.in:30
msgid "media-skip-backward-symbolic"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:135
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/MainWindow.vala:161 src/MainWindow.vala:387
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/MainWindow.vala:337
msgid "Loading…"
msgstr "加载中..."

#: src/MainWindow.vala:337
msgid "Reading out database content"
msgstr "读出数据库内容"

#: src/MainWindow.vala:414 src/MainWindow.vala:1011
msgid "Shuffle On"
msgstr "随机播放"

#: src/MainWindow.vala:417 src/MainWindow.vala:1014
msgid "Shuffle Off"
msgstr "顺序播放"

#: src/MainWindow.vala:465
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/MainWindow.vala:470
msgid "Radio Stations"
msgstr "广播电台"

#: src/MainWindow.vala:477
msgid "Audio CD"
msgstr "音频光盘"

#: src/MainWindow.vala:542
msgid "Change Music Folder…"
msgstr "更改乐库位置"

#: src/MainWindow.vala:551
msgid "Import Music…"
msgstr "导入音乐"

#: src/MainWindow.vala:559
msgid "Reset all views"
msgstr "重置所有乐库"

#: src/MainWindow.vala:565
msgid "Resync Library"
msgstr "重新同步乐库"

#: src/MainWindow.vala:570
msgid "Sort by"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:573
msgid "Artist - Year - Album"
msgstr ""

#: src/MainWindow.vala:574
#, fuzzy
msgid "Album - Artist"
msgstr "艺人"

#: src/MainWindow.vala:575
#, fuzzy
msgid "Artist - Album"
msgstr "艺人"

#: src/MainWindow.vala:598 src/Dialogs/Preferences.vala:54
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/MainWindow.vala:642
msgid "Search Music"
msgstr "搜索音乐"

#: src/MainWindow.vala:692 src/Widgets/Views/Queue.vala:103
msgid "Queue"
msgstr "播放队列"

#: src/MainWindow.vala:802 src/MainWindow.vala:810
#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:435
#, c-format
msgid "<b>%s</b> by <b>%s</b>"
msgstr "<b>%s</b> 主创 <b>%s</b>"

#: src/MainWindow.vala:994
msgid "Repeat All"
msgstr "循环播放"

#: src/MainWindow.vala:998
msgid "Repeat One"
msgstr "反复播放单曲"

#: src/MainWindow.vala:1002
msgid "Repeat Off"
msgstr "循环播放关闭"

#: src/Dialogs/AlbumEditor.vala:83 src/Dialogs/ArtistEditor.vala:82
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:146
msgid "Click to choose a new cover…"
msgstr "点击选择一个新封面..."

#: src/Dialogs/AlbumEditor.vala:110
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: src/Dialogs/AlbumEditor.vala:121 src/Dialogs/ArtistEditor.vala:114
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:231
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:94
msgid "Play in background if closed"
msgstr "关闭后继续在后台播放"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:96
msgid "Sync files on start up"
msgstr "启动时同步文件"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:99
msgid "Load Content from MusicBrainz"
msgstr "从MusicBrainz加载音乐信息"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:101
msgid "Save custom Covers in Library folder"
msgstr "保存定制封面到乐库文件夹"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:103
msgid "Save changes into ID3-Tag"
msgstr "保存修改到ID3-Tag"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:106
msgid "Copy Imported Files into Library"
msgstr "拷贝导入文件到乐库"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:108
msgid "Remove Playlist if last Track was removed"
msgstr "如果最后的曲目被删除则删除播放列表"

#: src/Dialogs/Preferences.vala:111
msgid "Remember Track progress"
msgstr ""

#: src/Dialogs/Preferences.vala:116
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/Objects/AudioCD.vala:67 src/Objects/AudioCD.vala:68
#: src/Services/TagManager.vala:48
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/Objects/AudioCD.vala:105
#, c-format
msgid "Track %d"
msgstr "曲目%d"

#: src/Objects/MobilePhone.vala:45
msgid "No Music Files found"
msgstr "找不到音乐文件"

#: src/Objects/MobilePhoneMusicFolder.vala:86
msgid "deleting…"
msgstr "正在删除..."

#: src/Services/LibraryManager.vala:318
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/Services/LibraryManager.vala:350 src/Services/LibraryManager.vala:446
msgid "Choose an image…"
msgstr "选择图片"

#: src/Services/LibraryManager.vala:352 src/Services/LibraryManager.vala:448
#: src/Services/LibraryManager.vala:490 src/Services/LibraryManager.vala:511
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: src/Services/LibraryManager.vala:353
#, fuzzy
msgid "_Save"
msgstr "保存"

#: src/Services/LibraryManager.vala:356 src/Services/LibraryManager.vala:494
#, fuzzy
msgid "Playlist (.m3u)"
msgstr "播放列表"

#: src/Services/LibraryManager.vala:449 src/Services/LibraryManager.vala:491
#: src/Services/LibraryManager.vala:512
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: src/Services/LibraryManager.vala:452
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/Services/LibraryManager.vala:488
#, fuzzy
msgid "Choose a playlist…"
msgstr "选择图片"

#: src/Services/LibraryManager.vala:510
msgid "Select a folder."
msgstr "选择文件夹"

#: src/Services/LibraryManager.vala:515
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/Widgets/Album.vala:200 src/Widgets/Artist.vala:188
#: src/Widgets/Views/AlbumView.vala:65 src/Widgets/Views/AudioCDView.vala:98
msgid "Set new Cover…"
msgstr "设置新的封面."

#: src/Widgets/Album.vala:218
msgid "Edit Album properties…"
msgstr "编辑专辑属性..."

#: src/Widgets/Album.vala:225 src/Widgets/Track.vala:230
#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:348
msgid "Add into Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: src/Widgets/Album.vala:230 src/Widgets/Artist.vala:213
#: src/Widgets/Track.vala:248
msgid "Send to"
msgstr "发给"

#: src/Widgets/Album.vala:256 src/Widgets/Track.vala:264
#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:303
msgid "Create New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/Widgets/Album.vala:305 src/Widgets/Artist.vala:260
#, c-format
msgid "Merge %u selected Albums"
msgstr "合并 %u 个选中的专辑"

#: src/Widgets/Artist.vala:206
msgid "Edit Artist properties…"
msgstr "编辑艺人属性..."

#: src/Widgets/Playlist.vala:46
#, c-format
msgid "<small>%u Tracks</small>"
msgstr ""

#: src/Widgets/Playlist.vala:134
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. CONTEXT MENU REGION
#: src/Widgets/Playlist.vala:155
msgid "Rename Playlist"
msgstr "更改播放列表名称"

#: src/Widgets/Playlist.vala:163
msgid "Remove Playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: src/Widgets/Playlist.vala:171
#, fuzzy
msgid "Export Playlist…"
msgstr "无播放列表"

#: src/Widgets/Radio.vala:95
msgid "Edit Radio Station…"
msgstr "编辑电台..."

#: src/Widgets/Radio.vala:103
msgid "Remove Radio Station"
msgstr "移除电台"

#: src/Widgets/Track.vala:68
#, c-format
msgid ""
"File couldn't be found\n"
"%s"
msgstr ""
"无法找到文件\n"
"％s"

#: src/Widgets/Track.vala:211 src/Widgets/Views/TracksView.vala:330
msgid "Add to Queue"
msgstr "添加到播放队列"

#: src/Widgets/Track.vala:234
msgid "Remove from Playlist"
msgstr "从播放列表中删除"

#: src/Widgets/Track.vala:236
msgid "Remove from Queue"
msgstr "从播放队列中删除"

#: src/Widgets/TrackTimeLine.vala:95 src/Widgets/TrackTimeLine.vala:99
#, c-format
msgid "<b>%s</b> from <b>%s</b> by <b>%s</b>"
msgstr "正在播放的是<b>%s</b> - 专辑<b>%s</b> - 艺人<b>%s</b> "

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:122
msgid "Get Some Tunes"
msgstr "做些调校"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:122
msgid "Add music to your library."
msgstr "将音乐添加到您的乐库。"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:123
msgid "Change Music Folder"
msgstr "更改乐库位置"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:123
msgid "Load music from a folder, a network or an external disk."
msgstr "从文件夹，网络或外部磁盘导入音乐。"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:124
msgid "Import Music"
msgstr "导入音乐"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:124
msgid "Import music from a source into your library."
msgstr "将音乐导入您的乐库。"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:143 src/Widgets/Views/ArtistsView.vala:110
#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:159
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:194
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: src/Widgets/Views/AlbumsView.vala:143 src/Widgets/Views/ArtistsView.vala:110
#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:159
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:194
msgid "Try another search"
msgstr "尝试另一个搜索"

#: src/Widgets/Views/ArtistView.vala:110
msgid "Choose an Artist"
msgstr "选择封面"

#: src/Widgets/Views/ArtistView.vala:110
msgid "No Artist selected"
msgstr "无艺人被选中"

#: src/Widgets/Views/ArtistView.vala:163
#, c-format
msgid "<b>%d Tracks</b> in <b>%d Album</b>(s)"
msgstr "<b>%d 首曲目</b>一共<b>%d </b>张专辑"

#: src/Widgets/Views/MobilePhone.vala:81
msgid "Enable MTP on your mobile phone"
msgstr "在您的设备上启用MTP"

#: src/Widgets/Views/MobilePhone.vala:108
msgid "Hide Mobile Panel"
msgstr "隐藏移动设备面板"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:94
msgid "Add a playlist"
msgstr "添加一个播放列表"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:104
#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:141
#, fuzzy
msgid "Import Playlist"
msgstr "无播放列表"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:119
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:229
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:139
msgid "No Playlists"
msgstr "无播放列表"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:139
msgid "Add playlist to your library."
msgstr "添加播放列表到您的乐库。"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:140
msgid "Create Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:140
msgid "Create a playlist for manage your favorite songs."
msgstr "添加播放列表来管理您最喜爱的歌曲."

#: src/Widgets/Views/PlaylistsView.vala:141
#, fuzzy
msgid "Import .m3u formated Playlist."
msgstr "从播放列表中删除"

#: src/Widgets/Views/Queue.vala:74
msgid "Clear the Queue"
msgstr "清空播放队列"

#: src/Widgets/Views/Queue.vala:84
msgid "Create new Playlist based on this Queue"
msgstr "基于播放队列建立新播放列表"

#: src/Widgets/Views/Queue.vala:89
#, c-format
msgid "Queue from %s"
msgstr "将 %s 的播放队列转换成的播放列表"

#: src/Widgets/Views/Queue.vala:100
#, fuzzy
msgid "Export Queue…"
msgstr "导入音乐"

#: src/Widgets/Views/Queue.vala:117
msgid "Queue is empty"
msgstr "播放队列为空"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:110
msgid "Add a radio station"
msgstr "添加一个电台"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:120
msgid "Station Name"
msgstr "电台名"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:127
msgid "URL"
msgstr ""

#. NEW STATION POPOVER END
#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:177
msgid "No Radio Stations"
msgstr "无广播电台"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:177
msgid "Add radio stations to your library."
msgstr "添加一个电台到您的乐库。"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:178
msgid "Add Radio Station"
msgstr "添加电台"

#: src/Widgets/Views/RadiosView.vala:178
msgid "Add a Stream URL like .pls or .m3u."
msgstr "添加像.pls或.m3u之类的流式URL."

#. FOR CONTEXT MENU
#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:56 src/Widgets/Views/TracksView.vala:186
msgid "Nr"
msgstr ""

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:56 src/Widgets/Views/TracksView.vala:193
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:56 src/Widgets/Views/TracksView.vala:200
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:56 src/Widgets/Views/TracksView.vala:202
msgid "Artist"
msgstr "艺人"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:56 src/Widgets/Views/TracksView.vala:207
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:165
msgid "Choose a Track"
msgstr "选择一首曲目"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:165
msgid "No track selected"
msgstr "无曲目被选中"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:351
msgid "Columns Visibility"
msgstr "可见的列"

#: src/Widgets/Views/TracksView.vala:384
msgid "You can't hide all columns"
msgstr "您不能隐藏所有列"

#~ msgid "Use Dark Theme"
#~ msgstr "暗色主题"

#~ msgid "Choose a Cover"
#~ msgstr "选择封面"

#~ msgid "Add Playlist"
#~ msgstr "添加播放列表"

#~ msgid "Play My Music"
#~ msgstr "播放我的音乐"
